如果搵造星3參加者做鬼滅之刃......

唔洗諗，主角一定係固定B
炭治郎 — Zeno
義勇 — Manson
彌豆子 — Cloud
同唔同意

想睇全民做星版使徒行者

葉小研扮蜘蛛精

肥仔

Cy做善逸